去澳門係咪好唔抵

兩條友 船飛酒店都千幾二千
未計食

之前去都係用生日優惠買船飛
未試過 過夜
點樣買先最平？
套票定分開買好

去賭場拎返咪得囉

對酒店唔高要求可以一戰

船飛冇得慳 想平住珠海
澳門真心on9 食個麵都貴到飛起
食野價錢同質量完全唔成正比
又細 冇野行 仲要一街都係蝗
巴士上唔到 的士截唔到
細到咁 出行都可以咁唔方便

利申 澳門撚

我覺得唔係賭錢同開房,真係唔應該係澳門過夜 上珠海好啲

以前放假都仲話會渣車入路環行下
去黑沙食下燒雞比
唔知幾時開始路環都係哂蝗
依加放假反而會過黎香港行山 睇下建築 澳門人自己都冇定企

Agger 啲嘢食仲貴過香港少少。重點係冇乜嘢玩，得賭場

agger
所以去澳門問食咩就不如返香港食好過
款式多好多 質量又好過

只要唔係旅遊區/過旅遊區1，2條街就大把平野食啦

而且樓主都醒水 上連登問
之前有人上fb d 生蕃群問澳門有咩好食
比人屌到反皮

有咩平野又抵食 介紹啲黎
日日反工都要叫外賣 諗食咩諗到人都癲

七賢

我已經係為左飽肚乜都放入口 求生存冇生活個種
但係同以前比真係難食左好多

我唔知你邊區，我自己係香港人，我上個禮拜先過完澳門行，就咁講狗場對出2條街同媽閣個邊既大街都一堆，平到十零蚊個面又有六十蚊超大入定食又有，普通三十零蚊茶記又有，街市樓上熟食又有

上次一落船就去三盞燈食
真心正,又唔貴

雅佳

裝修完差左
不呢間真係抵食又好味
中學食到出黎做野

三盞燈雅香雅馨，園林，七賢都超正

MARK低先下次食
食完上二龍喉行個圈 落返黎再食

狗場個頭食左咩？ 媽閣 你應該講緊下環街 下環街係唔錯 不過有啲茶記食個蒸飯都50蚊 街市好耐冇去 以前係街擺檔個時間間都好味 比民署逼左上街市之後又貴又唔成日開

上次食完個魚湯粉，再黎多碗雞絲撈

雅馨咁多年水準都係差唔多
園林啲人態度太差 而且唔覺有乜咁好味
七賢裝修完之後啲味都變埋咁

附近有咩好食

雅佳喎⋯⋯ 茶餐廳哇
渡船街個間

如果第一次食 應該間間都好食

Sor 自膠 我講緊七賢

其實樓上巴打推介啲係ok嘅
不過你話由香港黎澳門食香港都有嘅嘢就有啲無謂

牛仔屋安樂園都ok

唔見左句
想問雀仔園果頭

其實澳門真係無乜特別野好食，葡國菜都真係好麻麻，反而食啲緬甸/潮福粉麵會有驚喜

回翻樓主，係好唔抵 澳門除左賭冇娛樂。寧願每人加3,4千去轉台灣仲好

緬甸嘢真心正 香港好似好少地方有得食

細路仔個時係好食架
細路個時有葡仔fd屋企開葡國菜
回歸之後就成家走哂

去台灣岩數啲

雀仔園間裕家麵幾特別，好似話係用日式拉面既方式黎造中西式湯拉面

我覺得睇個勢 遲啲會好多越南食店
越黎越多越南黑工 過期居留個啲

我去佐食炸雞
但我見個頭附近都幾多選擇

我條女好鐘意食山頂下面間麵 食咩牛心 牛雜個間
之前日日車佢上去探病 日日都食
成50蚊碗 食到人都窮

對面間生牛肉河仲癲 成百蚊碗
話用和牛 我心諗 癲撚線

緬甸越南嘢真係幾好食
btw 想感受下澳牛嘅氣氛可以去南洋食
未食過但唔知點解日日咁多人肯受氣入去食

炸雞諗起大堂炸雞 十年前真係冇得輸
以加個價仲貴過食kfc

想開下大三巴附近間叮噹堡仲響唔響度?
我覺得佢啲豬排巴最好食

個事頭婆on9 我個fd住下環街廿幾年
都未見過個事頭婆會對佢笑
佢老豆去呢 個事頭婆先識笑
成日笑佢 資歷唔夠 再食多廿年啦 食多廿年個事頭婆會同你笑架啦

係咪華泰
唔加底單餸都成40蚊，兩分鐘都唔夠就食哂 但又真係幾好食既

係 華泰 好味 不過成50蚊碗

咩黎架
未聽過有間咁ge野

仆街了 反早 3點都未訓到

飲睡眠水有效，我買左成箱以防不時之需

之前美的路個邊有間野賣5蚊支 好後悔冇買一箱

關閘柏麗停車場口間野都賣緊5蚊

聽日收工去入貨

好唔掂喎
馬慶康好過佢啦

馬慶康我一般

綠蔭大東

炸豬扒

七賢好似唔送外賣？

真心
呢個價去澳門 我不如去轉泰國

細個住過澳門，個陣真心幾好住無乜遊客
啲野一定無而家咁貴
呢幾年返去周街大陸人 新馬路個附近直頭淪陷
每次返去都淨係會食盛記白粥

openrice就有
本身係中旅社呢邊送coupon可以免費拎個豬扒包
但其實個包即叫即整，件豬排係普通快餐豬
但個效果竟然KO左唔少大舖(可能係大利來記太差，所以有比較?)
之後無coupon送，但每次過澳門都會買黎食

講真去咁多次澳門都只會留氹仔酒店喪hea
夜晚先出去食野
大三巴去過一次已經不了
蝗多車多路又窄 簡直痴線

個post比人騎劫左變食野
有個朋友未去過 所以想同佢去
澳門係咪有個伯伯賣碟仔糕
次次去都無開

你自己都講食野

你未黎過香港下話，澳門食野算平

順理成章
睇下今日撞唔撞到船飛

澳門船飛都有得搶求教學

澳門啲濕9鋪頭 食餐飯都幾舊水 質素仲要差到嘔 就算大家同價錢都好 一個質素好 一個質量差 咁你覺得呢⋯⋯

$424 2人來回
應該叫平？
今日永安做優惠

好似已經執左

岩數

住又貴，食又貴，好多餐廳都係啲蝗開，又貴又難食

去轉澳門不如去台灣
計返差唔多

去台灣不如去泰國
台灣=垃圾

都岩
台灣 泰國 越南etc 都好過去澳門

泰國 越南攞二千蚊做皇帝
之前去左越南芽莊4日3夜 兌1000港紙都洗唔哂 大魚大肉

但得兩日一夜……

一年前食過一次, D 雲吞臭既